Měly by byt splněny ukoly 1, 2, 3 a 5. Vizualni vysledky jednotlivych shaderů jsou ve složce vysledky: PBR shader s modelem kostky, Shadow depth mapa pro debug, Loď - stíny (spot light), Loď - normal shader